連仔求幫del post

已經自行舉報，望speed up唔好搞到相關人士
感謝連仔及一眾admin團隊

呢筆債，佢哋一定要還。

跪求admin團隊盡快處理

感謝admin 團隊